其實民陣點解唔搞返次撐警遊行？

雖然有啲老調重彈
但係都可以運用佢地嘅影響力向世人明確表示而家popo同港共醜陋嘅一面

支持警察嚴正執法

無錯！重點係嚴正執法
嚴格、正當咁執行法律
要求popo遵守返警察通例
特別係展示返委任證/編號、配合現場記者採訪工作，重點係各種使用武力嘅準則

支持基本法、落實一國兩制、（反港獨）
要求港府遵守基本法規定
落實高度自治（中央政府不得干預香港內政）

保民生、護法治、捍經濟
指出現時亂局由政府無法處理「暴徒」行為
影響到經濟
要求林鄭月娥盡快回應港人訴求以平息「動亂」
守護香港經濟

既然藍媒咁鍾意做標題黨
如果popo仍然唔肯批不反對通知書
我都想睇下港共同班仆街點兜
雖然未必有好大效用
但既然都無嘢輸 預咗佢唔批 何樂而不為？
（批咗 自己人見到民陣搞應該都會get到照出）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 還拖

唔評論其他 今時今日仲玩大遊行 你係咪想人送死

搞個愛國遊行，清君側，靖國難

攪都唔係民陣攪啦

我見近排真係少咗好多行動post嘛

直接出後面個句又會比人屈我地暴力架啦
比埋原因佢上綱上線唔批不反對

但民陣號召力無可否認係較強

雙十最緊要呢一刻 不過啲行動po真係唔知去撚曬邊

借個位

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

認真嘅唔係想打擊士氣
而家我地行動力真係差過6-7月
一來我估勇武真係比人拉咗好多
二來 之前睇過個訪問
其實藍絲都有滲透係連登
（藍絲唔係全部都無腦廢老 有d高學識/讀過下書/後生但本身撐警嘅人大有人在）
訪問中有講過其實藍絲都教緊人點reg/用連登
近一個月 真係多咗好多風向撚

有都係撐消防醫護啦ON99

拎咗不反對通知書
拎到--- 照搞返自己嘢
拎唔到（重點）---向世人展現港共又打壓
兼睇藍絲團體點兜

樓主做乜撚呀
呀sir黎?

以子之矛攻子之盾

又捉鬼

終於有人明

第二日美國報章頭條：Thousands of HongKongers march in support of the Hong Kong Police force

申請遊行個名啫
到時又可以拎返本身d banner同口號出黎
遊行嗌咩好似唔洗差佬批？

不過你講嘅嘢都有道理
如果真係搞得成
官方非官方都要大力搞文宣各外國人解釋

搞都會禁，因為而家係對人不對事

民意已經好明確, 唔好再搞遊行

就係預咗佢唔批
大巴大巴車落去 同埋都係一種新嘅議題
再次引證港府打壓集會自由
違反基本法

送子彈比人射你，跟住就叫文宣做避彈衣

人地外國人唔知頭唔知路，到時以為真係好多人撐警

Diu, forgot to press no push

係聚班人出黎做嘢
好似818 流水式之後無乜活動搞得成聚到氣比真游離份子睇 而家到底仲有幾多同路人反政府

善用起底

講咗好耐啦 不過無人用
止警暴制紅亂

支持 但香港人唔識玩政治 是非黑白太分明

戇鳩

你估間間都係大公報咩

唔係喎，試下佢批唔批都好喎！不過唔好叫撐警，因為佢地儍嘅咩，鬼信你！叫做警民大和解，警民連線，捍衛法治，守護香港等！

唔好再聚啦， 分散遊擊啦， 再聚既話前線又走唔到架啦， 你明唔明姐

話左民意已經好明確，唔洗再咩聚比人睇仲有好多人反政府， 唔好做d廢野啦

起你老母咩
我仲係學生啊

其實有啲似n年前真愛聯咁
連支那人都信咗

不了，容易混淆視聽，比對方同政府造假新聞，哂氣，千其咪搞

其實都係鳩up出黎
大家嘅concern都合理
1. 外媒/真心膠可能會信以為真
但改改字眼/到時遊行先見真章
會唔會好d？
好似上面巴打咁講

2. 聚完出黎會累前線走唔到 多咗人被捕
但近幾個月變到逢星期六日先有清晰行動比到人睇
我唔否認快閃幾爽
但我地唔可以同溫層 淨係係度自high
的確仲有班人係唔清楚咩事
而家淨係睇到間唔中有人破壞之類
可能覺得我地已經自我收咗皮咁
甚至真心覺得蒙面法有用

如果係咁
可以點改善？

要搞唔係民陣搞囉，精神分裂咩

Show比d仲未咁清楚而家港共嘅中立撚/淺藍睇
港共係對人唔對事破壞規矩

On9

搞完但冇人去

推

轉玩地區戰

你估個個都識曲線咩

弱智少陣當幫忙

拉